<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<conteudos>

                                                    <!-- PROBLEMATIZAÇÃO -->
			<titulo1>PROBLEMATIZAÇÃO</titulo1>
			<desc1>O presente trabalho de conclusão de curso após diversas análises de observação no bairro Jurumirim localizado na cidade de Registro/SP, aborda variados problemas vivenciados pela população que reside no bairro, como por exemplo:</desc1>
			<desc1.1>- Em casos de transbordamentos de rios, onde muitas casas são localizadas perto dessa área, os moradores acabam ficando desabrigados;</desc1.1>
            <desc1.2>- Outra problematização são as perdas de bens matérias e maquinários que os moradores enfrentam;</desc1.2>
            <desc1.3>- Levando em consideração o fato desses indivíduos em algumas das circunstâncias não conseguirem sair de imediato de seu imóvel, e com isso acabam ficando ilhados sem ter acesso ao centro urbano.</desc1.3>
			               
						                         <!-- PROPSOTA DE INTERVENÇÃO -->
			<titulo2>PROPOSTA DE INTERVENÇÃO</titulo2>
			<desc2>A Young TEC's tem como proposta utilizar o nosso sistema, "Alert Zone's", para alertar por meio de notificações os moradores de possíveis transbordamentos de rios ou rompimentos de barragens e/ou diques, Priorizar a vida desses moradores, e também cuidar para que esses não percam seus bens materiais, Notificar também sobre a previsão do tempo, para que o morador já fique atento sobre possível alerta de alagamento ou transbordamento.</desc2>
                 
							                      <!-- FUNCIONAMENTO -->
			<titulo3>COMO O SISTEMA FUNCIONA?</titulo3>
			<desc3>Nosso sistema de prevenção é criar um aplicativo que alerte sobre os possíveis desastres ambientais (transbordamentos de rios e rompimentos de barragens ou diques), também queremos aletar moradores que não possuem acesso à internet ou que não possuem aparelho celular por meio de um 'buzzer' (pequeno alto-falante que emite sons em diversas frequências) e deixar os moradores da comunidade cientes da situação de risco, sobre a intensidade da chuva.</desc3>								  
	
	                                               <!-- INTEGRANTES -->
	        <titulo4>INTEGRANTES</titulo4>
			<participante01>Vinicius</participante01>
			<participante02>Laisa</participante02>
			<participante03>Milena</participante03>
	
	</conteudos>